老闆叫你整個PPT但資料極少...點搞...

個PRODUCT本身真係冇咩好講...極流...
但又要整個PPT比佢用來SELL...
執咗半日都係執下啲LAYOUT...
小弟又唔係好拿手PPT...
點搞...

ppt要咁多資料做乜?

一板一個point咪得

幾流都有得講架啦。。啲保險佬咪又係咁sell

問題係啲POINT冇嘢好講
PT少更加唔好講...
啲圖又少...

講真...我真係覺得PPT應該係SELL的人自己整...
唔係唔想幫你整...而係唔知你想點SELL...

冇selling point都要吹出黎

圖囉，
Product 相 放係唔同background

Steve Jobs大法 一頁一個point

嗰件product係咩嚟先

外判俾我做 每十頁二千 高汁

公司background key customer job reference

你一定唔係中資公司